{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_056455",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "김천시민탑"
    },
    "text": "1975年に竣工されており、塔身2個と峰、先端を備えた構造物で行われている。全高は15mで、金泉市と金陵郡15棟と面を象徴して作られた。塔身は、一つの塔の上に2つの塔身が並んで立っており、金泉市と金陵軍との間の文化圏を表し、同時に空を向けて飛翔する鶴の意志を象徴する。峰はファンアクサン、金烏山、高城山(今の大徳山)を、曲線は、甘川とジクジチョンを象徴する。先端は東西に伸び、無限な発展を、上にぐっと伸びた先端は無限の向上を象徴する。シミンタプの裏面のタプミョンはチョンワンヨン詩人が作成し、チョンジャンオクが字を書いた。",
    "QA": [
        {
            "question": "この構造物は何年に竣工されましたか？",
            "answer": "1975年に竣工されました。"
        },
        {
            "question": "この構造物の全高は何メートルですか？",
            "answer": "この構造物の全高は15mです。"
        },
        {
            "question": "この構造物はどのような形状をしていますか？",
            "answer": "この構造物は塔身2個と峰、先端を備えた形状をしています。"
        },
        {
            "question": "この構造物は何を象徴して作られましたか？",
            "answer": "この構造物は金泉市と金陵郡15棟と面を象徴して作られました。"
        },
        {
            "question": "塔身は何の文化圏を表していますか？",
            "answer": "塔身は金泉市と金陵軍との間の文化圏を表しています。"
        },
        {
            "question": "峰は何を象徴していますか？",
            "answer": "峰はファンアクサン、金烏山、高城山を象徴しています。"
        },
        {
            "question": "曲線は何を象徴していますか？",
            "answer": "曲線は甘川とジクジチョンを象徴しています。"
        },
        {
            "question": "先端は何を象徴していますか？",
            "answer": "先端は無限な発展と無限の向上を象徴しています。"
        },
        {
            "question": "シミンタプの裏面のタプミョンは誰が作成しましたか？",
            "answer": "シミンタプの裏面のタプミョンはチョンワンヨン詩人が作成しました。"
        },
        {
            "question": "シミンタプの裏面のタプミョンの字を書いたのは誰ですか？",
            "answer": "シミンタプの裏面のタプミョンの字を書いたのはチョンジャンオクです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 191,
        "QA": 318
    }
}